上年retake 的，今年入硬！多左學位少左人考！

放心